iphone6入水 去邊到整好

如題 我部iphone過左保 除左去apple到整之外 有冇巴打可以講下去邊間舖頭整好?

6仲要入過水
掉啦仲整

push!

有有人大約知道要用幾多踐去整?

錢

想全機正常
一定過千